東京站行李寄存過夜

我想問問東京站或者附近有冇地方可以寄存行李過夜
因為我上網睇有人話d locker唔可以放過夜 夜晚要清

好似最多3日

原來普通既locker都可以放三日？
多謝巴打解答

唔肯定 我記得有張 notice寫住最多幾多日